各巴絲上連登的原因

現實世界冇曬朋友上離搵存在感？
想係網絡世界做返真實的自己？
無聊得閒上離睇下有咩好笑？

想了解下

1,2

覺得d 回覆夠仆街夠好笑
搭車返工放工zip 時間
做自己 9up 睇人 9up
內容又廣泛

同男朋友一齊上

現實世界冇朋友

唔怕嘅

因為好悶

為左樓主你

但點都會有一兩個由細玩到大的朋友嫁

1 3

一轉新圈子就冇晒

朋友上
跟著自己上先發現咁多野睇

身邊好多真絲上

巴打你係咪有少少情緒病？

靚女嗎

高唔高質？

冇啊
前幾日入左個新圈子 大家都係第一次見面 我發覺自已都係融入唔到咁

為了成人台

好多感情問題參考
又唔似高登咁多政治野

因為D人由高登過哂來連登, 所以跟住上